陳奕迅的歌陪住長大

陳奕迅43歲生日快樂！回看Eason 在樂壇打滾了那麼多年，眾多的Eason金曲總會有一首是你心底的寫照，每人也有一首「陳奕迅」代表心聲。

最正都係呢首， 《陀飛輪》。

「用我尚有換我沒有，其實已用盡所擁有」
出來社會工作了幾年，心力付出了，從前買不到的玩意，名錶、跑車、相機、美酒都一一到手，可是心靈呢？這一刻看到眼前的一切只不過如霧似水，過眼雲煙，原來這些年來的自己並不「富有」，因為自己工作上的努力只能換來物質上數字上的富有，卻一直違背自己意願。作為社會成功人士的你，為工作努力了十多年開始迷失的你，看到這些歌詞應該別有一番感覺吧。

時光倒流二十年

我 想好好抉擇 好想嗌暫停想一想哪樣過
怕 想一想以後 身邊觀眾便離座

始終敵不過時間
以前就不斷讀讀讀
而家就不斷做做做
搵得少少錢 冇左好多時間
而且身邊既朋友越嚟越少

當潮流愛新鮮